ff15玩家入求意見

最近steam個window edition特價
玩過demo覺得唔錯 電腦又開到高效
想入手pc版
但我個fd爆左機 同我講唔好買住
因為成個故事都唔完整 一定再出dlc
到時一次過買
有冇巴打知dlc時間
驚等到2046
另外想問同ps4 個royal edition有咩唔同
比d意見小弟而家買唔買好
買的話 pc ps4 邊個好d

玩隻驚都要聽人意見

初版故事的確唔完整,前半唔錯 但後半你會FEEL到佢隻GAME跟本未整好 完全HEA住做
而且後期故事發展唔會明佢做緊乜
而royal edition就係對後半故事做修補 有D位加多左同改左
個人靜係玩過初版 覺得戰鬥系統幾好玩幾有趣 前半好好玩 後半垃圾
不過爆機之後探索打地圖打下迷宮都唔錯
至於終極完全版幾時出未講 不過我覺得既然而家想玩就買啦

利申 唔係FF迷 PS4玩到白金

咪撚買 除非你想同一隻game 買幾次

2019年頭仲有幾個dlc會出

知唔知點解佢要出PC
因為PS4班人已經比人伏到hihi 唔會再買
銷量唔夠 出PC搵PC黨笨

royal edition有埋最新DLC
初版要自己俾百幾買DLC

咪買住
佢一定會出國際版
到時真係full version

出左16先玩15就fit

遲下仲有幾個DLC

等出皇家最終典藏版先玩啦

等佢出royal edition